97巴絲吹水台(5)

97巴絲繼續吹水

LM

留名

Hi

咦冇用到嗰個名

個名太誇張la

標題唔係叫我大佬係單車巴咩

佢自己都唔好意思開

個名其實幾好笑

但搞到我變左癡線佬咁

仲有成個鐘先收工 已經諗緊一陣食乜好

怕咩啫 你本來就係癡線佬

留名hi

Lm

一陣食乜好

地獄黑暗拉麵

好sad吖，欺騙我感情

想問吓絲打點睇啲男仔會睇動漫，砌高達

我幫你鬧佢

放題

利申食緊

岩岩相反
我完全唔睇動漫唔砌figure

聽日仲要返八半 食咁飽真係好咩

巴打有砌高達？

放長假無野做間唔中會砌
利申：高達迷

正常
女仔都會做啦
但我唔係依啲女仔

食生果

Agger

鬧還鬧，唔好打人

咁慘聽日仲要返

唔會覺得好幼稚

返工啊嘛 仲有星期日

我嘅話就因為我都睇

岩岩係信和用204入左隻巴巴托斯1/100狼王初回限定

睇開啲咩

我等緊部MG天意

我都未入翻隻MG自由Ver 2.0

正野黎

俾負評

no

好悶

我都係

吹水

睇戲

返到屋企瞓咗幾個鐘 依家好清醒

有冇九龍城區巴絲
想落街食宵夜但無伴

頭先訓左，咁今晚點訓

一齊吹水

兩三點掛

咁凍落街

有咩吹

就係無啦啦想落街食野

我都唔知

食宵夜好肥

食唔食都係咁肥

吹啊吹 讓這風吹

間唔中一兩次又無所謂嘅

有冇辦法令到個胃口冇咁大

我有波睇就會食宵夜其餘日子極少

單車巴好似廿四個鐘都喺到咁

可能係NPC

有冇好聽嘅歌推介 最好日文

戀

前前前世

我訓教個時會唔係到

大佬單車巴

四月是你的謊言ed "Orange"
呢套野次次睇都眼濕濕

認真，一定要靠自己節制

Orange 我playlist有

食少啲都唔夠飽
依家盡量食緊多啲菜 諗住食少啲飯
得唔得架

Aimer，Yui，生物股長 有冇

應該得掛

有YUI, backnumber

burn fat係要攝取少於身體所需嘅食量，然後就會burn fat
利申：好似係

好似真係

其實我好好奇絲打現實中係個咩人
點解啲嗜好喜好可以同我差唔多一樣

想食野就訓/做其他野

97jj
琴晚煲完逃避雖可恥但有用
結衣好正

利申:毒絲

會唔會係你既分身
係度自已同自己傾計

正宗毒撚

結衣bb是世界級
睇埋父女 一定會愛上佢

咁癡線

我有諗過可能自己有心理病，開AC自己同自己講野
如果唔係無可能乜都一樣
終於知點解當初讀心理學，其實就係想醫返自己

對唔住我9up完

我覺得心理學好抽象

謝推介
四月一直話想睇我都未睇

學而致用

我當初都話你地好夾
除非你地真係分身

如果熊峰巴你唔介意嘅話我spotify有個日文歌playlist可以share俾你
不過你唔好爆我出黎

叻仔 醫藥費都慳返

要點樣做到唔爆都可以share

你俾你tg我

要人自爆

咁咪爆咗熊峰巴打

啱啱執咗啲project手尾
我放棄了

spotify playlist睇唔到邊個follow咗但會見到playlist建立者

點算好 我諗唔到份portfolio點做

咩project黎？

有咩可以幫到妳

點解好似得我一個咁得閒無野做

我份portfolio要用inDesign做 都唔係問題
我kick左係寫咩內容嗰到
份人太廢又冇乜興趣
唔知有乜好寫

專業廢青

好驚自爆 唔知你有冇讀依科DS

你未有present咩

關於咩

有野做不過唔想做

語言音樂運動點都有啲野叻嘅

無

係咪要down咗spotify先聽到

其實我好灰突然間
唔知係咪俾人傳染
依兩年不斷灰一陣又唔灰
灰一陣又唔灰
開sem灰到完sem 開sem就好想完sem
ASSO好難捱 但我真係好想入U讀到想讀嘅嘢
如果到最後冇成果 我諗我應該真係會崩潰
但我知 兩年嘅嘢都可以帶俾我經驗 依兩年我比其他讀大學嘅同學仔賺咗好多嘢
我都知讀唔到書都有其他出路 但我估自己到時如果真係壞結果 都唔會咁易放得低
但我一諗到成果嗰part就會精神緊張 好想喊
其實我搵個地方發泄吓 同唔識嘅人講嘢好冇負擔
I like it

我都未講你就答冇

熊仔你做咩又改名

四月中先有present
依加individual個啲又無乜話做好耐

sor我以為你講緊科野叫DS，咁聽都未聽過緊係答無

我科科都有present
下個星期一個
3月兩個 但仲有啲individual assignment
4月一個

同問
btw 係

唔好意思囉

諗諗下都係中文順眼啲
無論結果點都好 我諗過程已經令你成長咗好多 希望你入返u讀想讀嘅科

承你貴言

讀大學讀到好頹，想遠走旅行下，有無人都打算sem break 好下旅行？

唔知點講好 but I know that feel
加油 做好自己之後 就聽天由命

加油呀你一定得架
我都挨左一年上返大學
途中唔好成日幻想自己失敗
聽下勵志歌 eg 默默向上遊，倔強

依家上左岸，反而好掛住當時有目標，奮鬥既自己

tg: jpmusic97
share完我改返

ASSO係好難捱好大壓力 assignment多project又有freerider 份份野都計分 真係一分都唔想蝕俾佢
壓力就一定有 但唔好成日淨係諗如果入唔返U點算 咁樣成件事最後只會物極必反
我自己做每一份野唔係諗呢份野會點樣影響我升U 而係諗我點先可以做到份野最完美最好 咁諗份人反而會開心啲 積極啲 見到份份野拎A 開心係因為個老師認同我 而唔係諗GPA又升多幾多
心理因素都可以有好大嘅影響
可能我自己份人比較樂觀啦
我覺得讀asso 博盡無憾嘅is fine
但我信有付出就會有收穫
既然妳當初都有決心要上返U
我信妳實做得到 所以加油啦絲打
如果真係仲有壓力 想發泄吓
Lihkg 巴絲 is here with you

利申：9up

多謝你啊
啱... 做到點都係個天話事

多謝你
未試過有人叫我唔好幻想失敗
我諗我真係要試吓

點解？上咗岸就心散咗？

多謝你巴打 打咁長
我以前都係個好樂觀嘅人嚟
但畢業之後就變到半樂半悲 唔知想點
又成日諗好多嘢
我都希望自己真係做得到
連登有愛

其實我tg裝完一次都未用過

有

好想放空下

巴打想去邊度
出去行下都好既
香港個壓逼感太大

依家諗著去日本，睇下有無平機票

成三點幾 位女同學仲問緊我ICT功課點做
都唔知係咪呢到啲絲打黎

五六月去應該唔貴
我都想去日本未去過

我同班frd都plan緊五月去 仲等緊平機票 格下價

多謝你咁講 事實上我冇樣叻
整野食okay既但係冇理由用煮野食寫四頁下話

食個食譜落去

寫個食譜落去
屌，成日寫錯字

早

屌佢老母
樓上晨咁早就鑽牆
嘈醒曬

今日好L凍

唔係好覺，覺得同琴日差唔多

sosad

好慘

好眼訓

今晚早d訓

凍到唔想返工

如果唔介意可以一齊去，東京掛我諗。

上個月搶到$63Hong Kong express機票3月中過東京

可能有睇呢個po

射波

瞓過龍走咗堂

我哋諗住京阪神 因為唔想去關東

報到
凍到仆街

未去過日本
邊度都想去

上次跌到11度凍啲
今次還好

已經病病地

天氣變化容易影響健康，保重身體

hi

係室外坐左三個鐘
我真係好撚凍

加拿大留名

邊到都想去 咁你想睇啲咩

係自然醒啊

好幸福

$63 平到咁

可以一齊去

計埋雜費其實唔止$63 不過都係好平 之前都搶過

午安

Hong Kong express?

我計哂所有要2000$ 來回，好似算貴

二千來回日本仲想點 雖然有frd試過千九 但我嗰次要二千三

人地話1500$左右先算抵wor

我都有聽過 但身邊冇人試過千五

晚安

下午安

安安喔

台妹

自然醒係最幸福嘅事 早晨咁多位

早晨

單車大佬早晨呀

今日做咩事
個個都咁早起身

凍到唔想起身(好似係)

唔好再叫我大佬，I am just a small potato

唔係你開po我地可能就唔會識到咁多人一齊傾計 所以大佬一定非你莫屬

有巴打去既想跟埋去
Btw我係紅巴黎

你估我想早起咩
屌佢老尾樓上天未光就裝修

我就係1500$來回加翻黎20kg

贊同

樓上真係唔知做乜鳩
一三五裝修
二四六維修

其實第一個post唔係我開，我只係負責推post only

第二個開始係你

咁早已經眼訓

會唔會太早

今日返八半 但係尋晚十一點先返到屋企

以前讀中學7點起身冇難道
依家慘過食屎

身體機能衰退了

凍冰冰嘅日子食個啱啱焗嘅Pizza
簡直係人生一大樂事

我仲可以5點幾起身，不過成日會想賴床

點焗 買？

真係

你地遲左訓咋

心態問題姐

買 半個鐘就到

邊間

Pizaabox買一送一
岩岩電視睇到廣告就買咗

好耐冇食過pizza box ，平時食開pizza hut

你試下深夜放美食圖
我地保證唔打你

我保證唔打你塊面

好正咁

本身都唔靚仔
所以塊面任打唔嬲

我屋企都買開pizza box

既然你都叫到，咁我就打你塊面

pizza box之前有個千島醬三文魚幾正
不過依加無咗

我食撈麵咋

我食波仔粥咋

未食過
我屋企人整係會買夏威夷

做咩鬥慘姐

加啲餸成件事又唔同哂
btw乜波仔已經有粥賣 我仲以為得波仔飯

星期六沒活動真係好sad

有吖，$10細碗，$21大碗

其實仲有菜，糖水，最近仲有小菜

出咗咁多嘢
對上食波仔係中二sports day

因為你個名 (好似係)

菜同小菜未試過，不過糖水同粥都可以

波仔糖水無得輸，真係好正

好耐都冇食過

不嬲都冇

摺埋係屋企算唔算係活動

訓教打機都算既

平時去開個間摺左，而家唔知仲有邊到有

你地中意用連登既emoji定手機既emoji？

得閒係屋企附近行街望下

連登

Why not both，不過偏愛連登個d

屋企個頭無

好似好耐冇見過波仔

連登of coz手機emoji我wtsapp都用到厭

去d偏僻嘅地方就有

連登！
成日覆msg都好想用連登表達我嘅感受

七仔有

去咗圖書館
勤力jj
但做得好少嘢

7仔得細，我平時買開大

見天口凍買咗包大薯片醫肚

天氣凍就緊係食熱野

岩岩收工，一行出公司凍到仆街

成面暗瘡唔敢食了

食啲又熱又辣嘅野真係成身秒暖

我都有始終消唔晒 照食

啱啱食完栗一燒

收工

Me 2

呢個超襟食
[black]btw可能巴真人幾靚仔 冇乜暗瘡 好似係[/black]

點食都唔會有暗瘡 曬吓命
雖然我好想知點解我會咁

我都極少生 但塊面成日都好乾

我唔會乾 都好少用護膚嗰啲
有冇搽保濕嗰啲呀？

我都唔多瘡 但係面油多到可以炒菜

收十點
但又係搭九先走到

有搽呀 唔搽塊面乾到好緊咁

唯有keep住搽啦你

好掛住msn
點解whatsapp冇offline功能

以前一返到屋企就online msn
Whatsapp唔係特別重要嘢 直頭唔去睇

法比仔

我面油黑頭暗瘡樣樣齊喎
雖然唔係嚴重級別 但足以打擊自信心

我依家好想我自己喺whatsapp消失
以前msn顯示離線就冇人知我上緊線
依家我冇online都有人搵我 好煩呀
我想遠離煩囂

暗瘡其實要戒口 同埋睇吓生咩位
黑頭最緊要係除 有冇除過？
面油唔識解決

見到巴打個留言即刻開live睇
反正有薯片

冇除過黑頭
暗瘡而家平均分佈面顴骨以下兩則

我都係
本身膚色偏白,一出暗瘡就好明顯

我任何時候都冇人搵

我係下巴,有時個鼻都會生

有個同學係sem a第三個星期就消失左
而家又無啦啦話返黎
我好不解

我得花生

半場打和

1比1

喊出黎

好好睇

加壹

轉個鏡頭睇拜仁
已經7-0

漢堡=拜仁私家g

巴打成日睇波？

yes

巴打睇邊隊？

阿狗

柏度
2-1

幾靚 有孤度

法比仔同柏度都好正

Costa

哥斯達真係好勁

呢球快到

唔睇波嘅人表示，你地講緊咩

講緊一場波

97咁多車迷

我知，但唔知你講邊個

個樣成個狗咁就叫迪亞高哥斯達

咁啱冇野做至睇
得可樂巴係真車迷

To 單車大佬

純粹形容個樣
唔係貶義

笑死

沙皮狗

睇完波仲可以咁早醒

早呀，單車巴，熊巴

早晨巴打

場波1點完咗

咁早完左

早吖咁多位

有咩慘得過 食麵無叉

星期日都要翻工

你贏

用手食

如果杯麵直接倒落口

食麵唔係用筷子架咩

巴打做邊行
[black]如果你之前答過都唔好屌我[/black]

首先，你個口要大

咬住條麵慢慢啜入口咪得

又得姐

岩岩失戀好灰 有冇巴絲可以陪我傾計
Tg: chaibhehe

星期日要返下晝

呢度傾得唔得

今日返part-time

我12-8呀

教育界，已經翻左15日冇放過假

8點已經返緊
畀狗做

星期日都咁早開工，辛苦晒

做咩喊

賣電話，最賣得隻model無晒貨

琴晚發夢自己有女朋友
我係咪痴咗線

靚唔靚

我13-22吖

發惡夢？

唔靚嘅話會變咗係發惡夢

發夢冇offer

要對自己有信心

發夢都唔靚點算

點解你同不應該絲打有咁多共通點
連發夢日子同起身時間都一樣

連登有愛

分身嚟

暗瘡大肥婆

我真係走去check哂啲ipad電腦睇有冇開咗另外一個連登ac

不過認真討論
現實中真係暫時未遇過暗瘡大肥婆

講起發夢就諗起交換靈魂

我都未

我有幾可會同女性接觸

暗瘡大肥婆其實真係少有，肥妹就多

加一

中學個陣真係有個暗瘡大肥婆坐我前面

我有個肥肥地嘅frd 但佢真係幾靚女 如果瘦咗一定要係啲女神黎

有冇人個胃好差成日都痛
我依家個胃痛到我想講粗口

經常性都痛？每次痛會持續幾耐？

我個胃係胃氣多

有冇人喺屋企無所事事唔知做咩好

今晚巴塞馬體會比分點睇

馬體會1-2巴塞

打和

唔好啦

有冇巴絲係旺角

Atlétic de Madrid VS FC Barcelona
0 Goals 6
Lionel Messi 1'
Lionel Messi 20'
Lionel Messi 33'
Luis Suarez 55'
Neymar 63'
Lionel Messi 78'

咁就差唔多

冇出過街
你喺旺角做咩

以前會多啲
依家係間中
今次痛咗兩三個鐘 仲痛緊
好似仲想嘔

我都多胃氣

買波鞋

絲打平時係咪食好少野

7點應該會過旺角

岩岩買咗副眼鏡要等到7點先有得拎

一次過買咁多野
之後就窮到窿
過來人

波鞋係買俾家姐嘅

Pish

人生第一個lihkg post奉獻比呢度

初體驗

Welcome to lihkg
人生第一個lihkg賣飛佛奉獻俾單車巴...個97po(2)

溫書溫到悶 上下水

話說矮妹同我會員編號好近

單車巴人見人愛

準備食飯 溫緊咩

好多人都比左第一次我

現實係咁就好

今日係泳池跣到成個坐左係地下
屌

Biology 好多嘢記

仲有冇事
試過跣到出唔到聲

哦 原來係你 仲諗緊係邊個咁唔小心
btw冇事嘛？

機會好微

哇頂點解我profile個名變左架

今次真係黑仔王

笑咗

你講緊矮妹 定係我

無事啊嘛，條腰好緊要
正所謂好腰好………………

設定有得隱藏你個名
其實唔知你係咪問呢個問題

得你叫矮妹咋嘛

緊係唔係啦好記得有個user 叫矮妹

我同你既距離……係兩千個人

咁凍都游水

有室內又有暖水掛

平時禮拜日有冇咩活動可以參加下識下女仔/朋友

教會

義工

興趣班

我記得佢話過佢喺泳池打工
利申幼稚園記憶比賽冠軍

上面三個都伏
尤其教會你識到都會有價值觀唔同嘅問題

係呀有暖水 有煙添

其實我冇事 大家有心
只係太柒好想同大家分享 返咁耐都未試過跣到成個坐低 以後都唔敢直視啲家長同細路了

熊峰巴考試係咪成日考第一

改改個名轉下運啦

包尾就有份

黑仔絲妳游水係咪好勁

冇讀書之後真係唔知點識女仔由其是本身已經冇咩朋友

我中一開始已經注定要中途轉機
我地做個朋友

speed dating

游到遇溺咁囉 連清潔姐姐都游得叻過我

未改之前已經好黑 今日只係柒事一樁 真係黑仔就冇咁簡單了

妳係泳池做啲咩崗位

泳池看更
利申：9up

連登食絲打

我岩岩都諗緊救生員
但佢話游水游到遇溺咁

話食就食咩

出面幾多post 係成功去取下經
利申無

其實都差唔多啦 我成日叫自己打雜
小至點名收報名表到做外賣仔 大至小朋友痾嘔肚痛處理家長糾紛等等等等 乜撚都係我

上小陣就去到5 又留名先

我記得你 祖兒

現實都同祖兒一樣cup

........

飲木瓜奶

間中有胃痛here

仲未放工吖

就快la，再等下la

啱啱六點收工嗰時簽timesheet，點知個大粒話要人影大合照，留咗我兩個鐘

好彩有OT錢 兼hea咗個半鐘

木瓜奶好似冇用

豆漿

放咗未？一陣睇唔睇疤

你試過？

我揀咗接受現實

飲完食完都波平如鏡
已放棄

食肥d就會有波(好似)

最後靜係個肚腩豐滿點算

如果係真，我幫佢唔到

認真 啲人話成日磋會大啲
認真討論

啱啊 三葉都係咁搓出嚟

因為按摩可以促進胸部血液循環

啱啱放，疤幾點波

好似會通淋巴定唔知乜乜乜
有聽過成功例子

23:15

呢個唔知
靜係知身邊大部分身材好既女都係矮
150左右

上帝係公平

生仔囉
啲人生完仔升幾cup架

話生就生咩

點解我又矮又冇身材 仲要坦克車咁大份
最重要係乜？係特別黑仔

可能巴講野越嚟越超乎我想象

咁就唔好諗

總有樣好嘅嘢嘅

你仲有樣同性格好 好似係

有樣同性格得啦
其他唔顧得咁多

沖個涼返嚟睇美斯散步

對唔住

有幾多個巴打一齊睇波揮揮手

唔睇波嘅揮手

沖埋涼睇

睇半場

咋糊

床單軍撳住砌

半場完
free kick差咁啲角度 碧基頭槌又係

UTT被人推跌點計

好刺激

睇下半了

蘇牙

真係俾位巴打講中咗2-1
好勁

時候不早 早抖

睇曼聯真係會睇到心臟病

唔買波就中
我dklm

4點醒左訓唔返

今日暖返咁多太好了

早 （無限接力X)

好暖咩
星期五六日冇出過街
唔知有幾凍

好凍喎
仲著緊公廁褸

今日著短袖加一件外套

好眼訓 上緊3個鐘 lecture

加油，過咗一半啦

緊係用黎做自己野

強壯啊

早晨(繼續接力)

早晨(早晨到夜晚)

早晨(早晨到1001 )

早晨(好，冇問題)

祖神(吓，咁樣真係好咩)

早晨(冇所謂la,but跟隊型la)

早晨(會唔會太無聊 )

早晨(應該唔會)

早晨(啲新入黎既巴絲會唔會以為我地痴咗線 )

早晨(係真係痴咗線 )

早晨(無聊1q題：有一個綠色青蛙在上午7點還在睡覺.突然有個人敲門7次. 原來是那個青蛙的好朋友帶來了驚喜早餐. 他帶來了7種青蛙最喜歡吃的東西：巧克力派，芝士，巧克力糖，麵包，炒飯，牛奶，活的蒼蠅！你覺得青蛙應該先開什麼呢？)

早晨(開門)

早晨（秒）

早晨（冇咁多筆劃）

早晨（我第一次都係答呢個 ）

早晨（開口 ）

早晨（都唔係 ）

早晨（開眼？）

早晨（都唔啱 ）

到底點樣先忘記到ex

早晨(啲差仔好得人驚)

早晨(做咩事)

冇經驗，幫你唔到

單車巴答得好爽

識番個

咁真係無經驗

早晨(我只係落緊樓梯 然後無啦啦要拎我電話 媽 點解我成日比差仔撩 )

巴打有冇salon推介

早晨(可能你吸引呢)

早晨（絲打係咪好靚架 ）

QB house

早晨(咁早去洒吧飲洒會唔會好傷肝 )

靜係入過去剷青

早晨（求相 ）

早晨（答案係開心吖 ）

早晨（）

早晨（ )

幾時去飲都傷肝㗎啦

早晨（ok u win )

早晨(正常樣都唔算 )

已經開始見醉

留個靚名

洗唔洗過嚟搵你我怕你有事

組團去

係條街浮吓浮吓

仲正常覆到po

行吓行吓唔見咗個frd

你喺邊樹？

尖沙咀

為左溝女剪韓仔頭 值唔值

我覺得要睇襯唔襯先
不過其實無話值唔值嘅 想做咪做

讓時間沖淡一切

太夜 不了
下次早啲啦

邊隻韓仔頭先 有冇圖

韓仔

韓仔 不了

岩岩先落堂 我覺得心好累

我都開始眼瞓啦

聽日有test
仲要0830

我都聽日mid term 返9放6

我放4點

遲你半個鐘

聽日day off

明天test

聽日day off +1

星期五先day off
今個sem日日返0830

日日8半+1

溫mid term既動力係零

絲打加油
悶嘅聽吓歌放鬆吓啦

我睇咗幾版 但入唔到腦

加油啦
好多巴絲都聽日test咁喎

WTL

熊峰巴係到做緊咩

冇野做 你呢

係個人朝九晚九完已經好攰 聽日仲要返九

岩岩做完野依加都無野做

日日返工返學都要朝九晚九？
如果係 咁妳要衡量吓喎
我怕妳會影響學業

已經影響左
今個sem啲時間爛到 星期二四朝九晚六 星期一仲要放九
返到屋企已經冇心機做任何野

翻學途中 LM

晏咗喎你今日

扮上堂 Lm

份test 錯左好多careless 野
A range 夢碎

琴晚飲得太多 今朝唔知醒

今日起左身唔記得上lihkg姐

一日未派卷，一日仲有希望

太痴線了 同班有個freerider 全班擺明唔鍾意佢仲敢跟住我地一齊食飯 點先可以撇甩佢

直接啲

佢已經望住我地成班跑走 佢仲跟過黎

完全係中學先會發生嘅事
妳話我地要傾project囉
再唔係約好一間餐廳等
如果佢照黎嘅 一句野都唔好應佢 好快會知難而退

走散之後再集中

包容弱勢

而家係咁呀
上堂仲係搵緊位亂入

同佢講有人坐

推到個po俾佢見到

希望佢有上連登

聽日就mid term而家睇slides睇極都唔識

又到咗摺拉把嘅日子

lm

你好

今晚食唔食牛腩

拉把係輕鬆相認之地

公立拉把三月開始會好焗

完左mid term我想喊

唔好喊，乖

正wow，好想食

一pat屎咁

可能到時會有意想不到嘅結果呢

好久不見
好似好耐

其實唔耐 不過習慣咗喺度傾就算一日唔上都覺得好耐
明嘅自然會明

我而家就係成日唔上唔安樂

我未到唔安樂
我係覺得唔上好奇怪

account嘢好撚柒煩呀

Hi
做完野又要打陣機就傾pj
突然好忙啊

我今晚都要吖

目標2點前

岩岩先作完文 ，不過之後無野做

97lm

啱啱先搞完non ju
咁就冇咗成千

報city

係

做咗成晚終於做完
groupmate上水啦hihi

你係唔係每報一科都作一次statement

巴打報咩科

新人留名

大家呢排過成點

不算好也不算差
山窮水盡疑無路
柳暗花明又一村

我係

Port佢呀嘛

多數係social science類嘅

我全家都好幸福

我淨係報咗一科shitty
好貴

city 幾錢一科

之前報左一科，今晚諗諗下報咁少唔對路，之後即係再報多科

200

今如果400 係咪可以攞兩科做first choice

city係一科一科計錢，冇分咩first choice,second choice個d，全部獨立

200算係咁
任報喎
雖然都係貴

真係 poly 400. 分first second choice

電車巴打又報左d 咩

我報engines

揮手

巴打

祝早日收柯化

多謝巴打

我2點前完唔到啦

點解嘅

夜媽媽做個統計先
有幾多巴打有gel頭習慣
有
冇

利申冇

路過lm
睇心情
約人就gel返學就唔gel

gel比邊個睇

gel完會增加自信好似會

好痛苦 點解要我讀design

有得讀算好啦

有
出街一定gel

有冇人未訓

Hi 我連屋企都未返到

失戀加失眠

失戀 ？ 失眠哩啲嘢幫唔到你 明天會更好快啲瞓

明明就好攰 但就訓唔到

講黎聽下

暫時唔好諗住先 有咩聽日起身再反省回顧 依家清清個腦先

你都咁夜未瞓 咁多夜貓

同前女朋友分左手之後 呢排下定決心想復合
但佢已經有新男朋友 完全放低左我

不嬲都夜訓 反正聽日返五點

介意唔介意我問散嘅原因？

我聽日返九都仲未瞓得

佢厭倦同我一齊

散咗幾耐 點解仲放唔低佢？

冇新鮮感？

3個月 因為我仲愛佢

既然係咁就要放低佢啦 （係要 唔係嘗試

好辛苦

冇

慢你一步添
早晨

我都認同 因為就算俾你地喺返一齊
有日佢都可以話厭倦你而分開

早吖

已經三月鳥
意味呢度好多巴絲即將2字頭

仲有幾日

恭喜晒就黎踏入人生新一頁

仲有五個月

我會唔會同你同一日

同年同月同日生

會唔會咁「橋」

仲有九個月

昨晚無訓係到諗

算啦 佢放低左你又有新仔
追唔返架啦

97 asso仔黎留名
有無year two巴打

97 中六 自爆沙田讀書

而家先中六，點解

巴打們 asso讀咩

遲入學呀 年尾 唔知幾時留過一年班 好似唔係中學

HD in Aviation studies

Bilingual communication

又多個讀屍屍嘅入咗嚟

巴打個名好似見過

喺嗰邊出現過咁

因為我都係仲有幾日

屍屍集中地

我見過你喺non ju post

我認得絲打都係屍屍人

可能同一間醫院添

咁要有可能係隔離床位

依個sem過得好快

Wk cc

依邊已有4個hhb cc

係咪唔會有cccu既朋友仔

大家都係asso仔 不用分得那麼仔細

呢度有

有無SPACE 嘅朋友

邊個campus，

單車巴係
我有個frd都係 佢讀中醫

Hi Aviation同學，可能我地英文同班都唔定

智障左，覆錯人

久唔久又上吓水先
今日係咁俾人話我無朋友搞到有啲灰

我地咪係朋友囉

又相認 ？

同是男校撚

多謝你地
不過現實中無乜朋友就真嘅
中學熟開又無幾個
今日同啲中同食飯問我依排點我又無野好講
因為係cc啲朋友又係熟唔到
得啲grpmate做野會嗲幾句
堂堂都自己一個坐
好聽啲叫平淡 難聽啲其實就叫無朋友
其實本身都無乜野
但今日見到啲中同
因為我中學係讀比較出名嘅學校 對於我們地黎講入u其實就入硬 係睇讀咩科
咁我又會諗人地個個入u讀神科大把活動大把新朋友 我就衰中文入咗asso （人有各志希望大家唔好話我 ）我又開始灰
我覺得自己就黎連啲中同都溝通唔到 連話題都無
屋企成個家族個個有大學讀 中學啲朋友又係
我嘅生活圈子真係完全唔容許我依加咁嘅成績 咁嘅情況
我依加都有好努力咁嘗試改變現況
但真係有個好大嘅無形壓力係到

我都識個師兄 咁既情況 最後入city 讀得開心 出埋pool

你係咪今個禮拜生日

靜有靜好
有時我都想自己唔好咁多朋友

再加上身邊個個都讀緊u
見到佢哋會覺得自己格格不入 會自卑

學你話齋 人有各志 做咩要咁介懷
我都係讀嗰啲所謂名校 身邊個個入曬Kongu CU 連UST都冇乜人簡
我咪又係做左asso仔 雖然去到某啲時候佢地講起u life自己搭唔到嗲係會好難受
但係我讀asso睇到個人開心左好多 老豆老母中學老師個個都咁講
(當年仲成日比老師問點解日日返學都成隻walking dead咁既樣)
可能係因為真係搵到自己有興趣既野掛
每個人想要既野都唔同，冇人話入大學係一定開心的
我敢講，我入asso會讀得開心過入U

過多幾日生日要自己過

朋友貴精不貴多
我都明白呢種無形壓力雖然知熟個班中同唔會因為自己學歷低而睇唔起我 但係自己有時忍唔住會去比較 然後就好自卑
好開心識到巴打你有野想傾就tg我啦(唔一定淨係分享聽咩歌)

上嚟呢度過啦

你星期幾
我覺得係星期六

你係？

有時處理人際關係係煩同攰
利申有同感

其實我都睇開咗 只不過間唔中點都會無啦啦又諗起

要戒食熱氣野啦 啲瘡爆晒出嚟

新人留名

呢樣真
其實本身都唔想理 讀asso我自己都無乜野
但始終呢個社會係好現實 雖說啲朋友真心唔介意你讀咩照同你有傾有笑 但你自己都明白名校嘅圈子根本就要入u先傾得埋
唔係話吹捧自己係名校仔 所以一定要入u先叫唯一出路
但有時啲野真係置身其中先至明白
好多野都唔係諗得咁簡單
不過都係嘅 老豆老母話我入asso仲勤力咗
真係得啖笑

我都好高興識到熊峰巴你
同埋好高興你信任我自爆埋你個樣俾我睇

比killer 教

點解摺摺地食個譚仔都要我搭枱坐係對情侶對面 係咪恰鳩我呀

今個sem 讀得好唔開心

咩料你地自爆埋個樣添喇

毒毒巴
介唔介意講咩事唔開心

因為之前佢tg我果時係有相睇(icon)
有見及此我都換自己樣做icon
這是男子漢的約定

同年同月同日

好正

你year2?俾光頭佬教?

你係我第三個喺上網傾過計識嘅同年同月同日生嘅朋友
一個msn識 一個以前玩微博識 依家喺連登識
好有緣呀我地

而家d相認原來已經唔係講緊同間學校，已經係講緊同年同月

可能有唔少同年同月同日嘅巴絲打喺度

都諗住傾得計嘅俾人睇埋相都無所謂啦 所以開頭都無理過

熊峰巴應該幾型仔

會唔會同一間醫院

可能係隔離床位，兩個阿媽互相認識

遇到freerider 做pj 做到好sad
讀其他又讀到無力感

唔好有期望
自覺個樣有少少mk(可能頭髮長？)
可能巴打就真係靚仔啦

中學個陣有個同年同月同日生日嘅同班同學
同級嘅仲有一個

freerider呢啲就無得傾嘅
得閒放鬆吓啦

我有個fd嘅親戚同我同月同日，但無人同我同年同月同日

我都覺
諗住唔會真係咁「橋」掛 點知真係

話唔埋架

我中學個陣又係成日好長頭髮 成兩三個月先剪 啲同學都話我mk
不過其實我只係懶得去剪頭髮
你想睇嘅我可以tg轉俾你睇 睇吓邊個mk啲
靚咩仔 咪又係普通樣

捱下捱下又做完架啦
Freerider唔做自己都仲可以做埋佢
但遇著個交垃圾嘅都死
又要同佢改埋

又變返gay post

唔知點解由細到大諗野都好負面

係呀 上啊個sem EAPP II. d groupmate 比佢g9 左

記得你之前話過有做gym同跑步（又挑戰自己記憶
得閒就去放鬆下自己啦
又或者搵下啲簡單你又有興趣嘅野做
等個人生活調節下諗野都會正面啲

已準備接招

上個sem光頭佬教EAPP2，佢俾B我 ，but你今個sem科EST係唔係同Mechanical engineering一齊上

應該唔係 我見大部分人都係AS人

your記憶 is good
可能我對自己要求太高

我喺東區醫院喎

真 捱吓捱吓就完
加油巴打！

圖呢

咁唔同啦

求圖

得tg先睇得

我可以自私睇

轉咗啦熊峰巴

好自私

好耐冇見 有冇水吹

Hi ，不過我就訓

比你tg我！
利申 冇野比你睇

今日dayoff 訓左好耐
聽日返10點

聽日8半

admin大佬好似透露咗遲啲有pm
你地仲有機會一睹可能巴嘅英姿

會否開tg gp

辛苦命

唔會

一開tg預計啲人就會消失晒

神秘感有神秘感嘅好

tg:maybebro
利申：都無野睇

我都唔贊成開grp 開grp講同呢度講分別唔大
如果有野想私底下講遲啲都可以pm

話說星期一要交portfolio既final draft但係冇相
所以頭先set曬相機用曬腳架 開埋大燈咁係到影相擺落去
結果老媽子起身去廁所 一開門就見到我係到擺曬鋪屎又勁陶醉咁既表情 佢 望住我 然後急急腳走返入房
好羞恥呀 佢會唔會覺得我痴左線

輕鬆
扮冇事
冇人記得既

又一個人既晚上

對唔住但我唔小心笑左

怎麼了

孤獨一個係hall

冇roommate 陪下玩下咩
住hall應該好開心仔

冇女

柒到唔敢睇呀

早啲訓啦

老母有咩柒事未見過

聽日test

我一開始理解成黑仔喺廁所影相
伯母開門嚇親連廁所都唔去就入返佢房
俾定幾粒膠自己

上完堂去做教畜
痛苦
Btw溫好未

未，您讀乜

垃圾u垃圾科

答左=冇答

讀商

後面冇錯
但係我點會係廁所影啲咁緊要既相呀

妳做啲咩要影埋自己個樣落去
擺曬鋪屎又勁陶醉咁既表情 同埋點解要咁影？

相認 ？

我都唔係讀咇屎

有無9月巴絲

讀咩

Me 1月

老餅黎

明天去shitty can幫人被習

大你少少姐

補咩

訓了

物流

Poly??

econ

No la

發現好多人都會去shitty can做野

1點啦test都唔訓

不嬲夜鬼

身體唔好呀

竟然有人關心我

車頭相辦定身後事

好啦講笑其實是portfolio要有我個樣

咁妳張車頭相都幾特別
第一次見人車頭相有得擺pose

好啦講笑駛唔駛小弟幫你過目吓

要present?影到咁chok做乜

墮入愛河了

咁容易

您又點解未訓

新聞真係一個消磨意志嘅行業同科目
幾有抱負都好，入到黎讀幾年一定大打折扣

未想訓 今日夜左

做咩咁頹

住屋企定住hall

屋企呀 返個學要成粒鐘

驚你睇完要我地幫你搞身後事 會嚇死你
[black]柒到嚇死人[/black]

您邊區

因為真係要用黎搵工或者apply ugc 所以要做得好靚

2 cred嘅course，等於20 cred嘅workload
感覺自己係用生命去讀呢科

新界東

同區啵

記得之前問過，呢度一堆新東
不過我今年住hall，下年就應該冇得住

邊頭呀

太近？

本來都係9up 但聽完你咁講搞到我好想睇

火車咪幾個站囉
實際搭車可以同『遠』嘅地方差唔多

幾個站都有呵
上水返九龍灣真係痴撚線

搭巴士la，可以一程過

返九一定塞車，仲要四個字一班車

粉嶺返九龍灣

係咪覺得好痴線
我仲要遠火車站

屌頭先入閘唔覺自己拍唔到卡一下撞左落個入閘機到 後面仲要超多人
媽呀我幾時先可以柒少陣

我住聯和墟
搭277x岩岩好
不過會比塞車玩死

地獄黑仔王
改名啦
天堂幸運王

人如其名

早晨 返緊學

277e仲要有班廢老等四個字車為左去一去清河

hi我都上緊 好Q肚餓

返學又遲到
想問吓大家平時點起身架

岩岩上堂

仲未出門口

較5 6個鬧鐘

返幾？

11點

班廢佬成日長程車當短程車搭

準備遲到？

邊到黎咁多個鬧鐘

電話囉

應該就係啦 唔想郁

今日有咩做

天氣乾燥 又大風

11點我都夠鐘放lunch

塊面乾到甩皮 唔多想見人

我1點先落堂 已經諗緊食咩

有冇補濕呀

有咩好食

有呀 呢啲天氣我用完都係咁

等你諗

咁陰公

同屋企人食飯

屌same fu mask

好好

食垃圾食物

記得沖涼洗面後即刻補濕

琴晚敷咗
祈求過幾日濕度高啲會好少少

你同我食？

Long time no see 爸爸

今日得40幾 痴線

男人老狗咩都不懂呀

過幾日最高95

今日開始

早晨
半夜睇波後都係決定走堂

岩岩起身？

好奇怪 早餐食泰國野

有冇巴絲係紅磡附近想一齊食野

半個鐘前係

好重口味喎

咁遠 我係港島區

走堂就訓多陣

食日本野

定台灣野

絲打住港島

返學係港島 住新界東

差咁遠
咁妳平時點返學

應該係搭車
唔會係游水掛

地鐵轉小巴巴士 勁貴

比你發現左

車錢來回又貴又哂時間 做乜唔住hall

冇住家飯食

自己煮

有冇絲打可以煮飯我食
巴打都得

我都想咁問

最後食沙嗲王

識煮住家飯
其實要煮唔難
係買餸同洗碗最煩

Yes!
一瞓過龍就走曬啲堂

我試過煮完唔想洗叫人洗

我都係喎！

我嘅意思係港島

重點係冇人肯幫我洗